樓價跌五成都無錢比首期揮手區

攬炒港爆之後等逆權侵佔

唔怕，等跌9成

真係唔好期望會跌 無乜可能

真係跌五成戈陣你敢唔敢買

你擔心銀行借唔借錢俾你好過啦

洗撚揮手咩，就算跌到1成你個乞兒都買唔起㗎啦

咁明顯係你問題，唔好賴香港問題

個個住山頂，邊個住公屋?